今次死既大部分都係廢老 講真對支那黎講未必係壞事

如果比維尼挺過呢一仗
順便將所有責任推比武漢政府做替死鬼
到時死既都係無生產力既廢老
對人口壓力咁大既支那
反而可以減輕好多社會壓力
甚至可以迎來另一波增長

大家要記住有機會‘大內宣’
向中國人講
重點係維尼中央政府打壓言論自由
隱瞞疫情

死全家